內地網紅3年整容超過100次 蛇精男師妹：每個月不做手術就心癢

內地網紅3年整容超過100次 蛇精男師妹：每個月不做手術就心癢 - Yahoo新聞

好靚女

屌你老母
唔加慎入
佢對眼會唔會跌出黎,,,

正牙

個閪樣又幾撚盞鬼

用盞鬼黎形容真係笑左

佢唔整容的話
本身個樣唔算太差
佢依家對眼唔盲都偷笑

雖然都係核突
不過都係唔夠伊朗angelina jolie勁

佢得罪左邊個醫生

芝娃娃

所以我覺得明日花キララ都幾勁
明顯改造過好多次
都仲未變怪物